【一停手就倒輸】今日TVB 洗版精選 - 攝達鈣片 (2 Mar)

【永久抵制精選@2 Mar 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

攝達鈣片

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

push

推

今日，9:30pm，ViuTV首播

食得多鈣生腎石

我每日最期待既任務黎啦
CCTVB 收皮

正

Call 馬

diu
比個垃圾block左
幾快手呀

call人呀
block留言就report page 同post
食屎啦

快d比嬲 report page and post

DONE

CCTVB呢期日日報自己幾撚高收視

比嬲

留言罪狀

Report page!!!!!!!

REPORT PAGE

REPORT 每一個 POST

俾佢即blk

快D做齊佢

BLOCK左都可以REPORT

推呀
落廣告丫拿
食屎啦

火都嚟

Pish

SHARE埋比朋友一齊做

攝達鈣片同aq bio一樣都係垃圾。
你諗住而家cctvb廣告平就落去呃人？你收皮啦
facebook條撚屌準備中肺炎啦

睇佢BLOCK得幾多個

REPORT REPORT REPORT

REPORT到佢收皮

上唔到熱門呀
推唔郁

推！

想問雙飛人同胃仙U有冇落廣告？
如果有到時一撚定連埋攝達鈣片間垃圾

推，一齊做任務

一貼圖即刻block左

係喎，幾撚快手

個admin 肯定mon實
我見幾個手足cm都係一分鐘就冇左

Push

兩間都有

⚠️即時升級行動⚠️
由於「攝達鈣片」效法block人始祖TVB，已經有戰士陣亡，我哋即時升級：
1️⃣ 舉報廣告 (▶️海關/消委會成日留意嗰個原因)
可以壓低目標FB廣告嘅能見度

2️⃣ 舉報專頁 (▶️海關/消委會成日留意嗰個原因)

3️⃣ 專頁評分俾負評
4️⃣ 如常任務 (派嬲留言🤬)

要求提前狙擊行動，聽晚後晚各一間，我睇佢係咪又blk

P

運動呢大半年
寧願將風向帶去「搞TVB」
將 關注 焦點 都鎖死系TVB

都唔會呼籲大家「試下」轉channel

已做

push report

um 冇衝突
大半年嚟就算ViuTV有好節目，都少人留意
所以呢排推動人轉Channel先合時機

時機嘅嘢，你識條鐵

p

出力推